[突發]聽日朝早7點半-9點左右淋奠同囤地波會去會展

聽日會展5樓Asia Financial Forum有2件垃圾會入去睇同9up下，7點半開show預計開左一陣就會到有興趣可以去追下星